手指彈蚊滋，隻蚊滋承受緊幾大既力?

如題，如果將個情況套用係人身上，係等於人受緊幾大既力會唔會等於一個人比車撞到既狀態

留名聽解釋

佢受力個下 佢週邊應該係真空狀態

留名學野

有時手背fit中隻蚊
Fit完如果佢暈到野有可能會暈
應該都幾重傷

你以為自己係瀨尿蝦